毒撚總係以為自己係好男人

如果悶、唔出街玩、無情趣都叫好男人嘅特徵嘅話，咁不如揀個牧師、神父、或者和尚做男朋友，起碼人地對上帝，佛陀都好專一，又仁慈。

根本，未拍過拖嘅人，就唔會直切感受到點先算係一個好男人

咁點先算好男人

接受到 怨婦

一齊定義下點先係好男人
1.有錢

你問我問邊個

我唔明點解咁多連登仔成日話自己係好男人
雖然無工返無收入但夠專一長情
講真 有時睇到依啲ｐｏｓｔ真係眼都突埋。。。
好人好姐有手有腳 搵份工真係咁難？
搵唔到都未必係佢嘅錯
但佢嘅心態真係好有問題
成日覺得自己無咩缺點鍾意人人地就一定要鍾意返你
如果唔係就死港女。。。
老實講～如果係活潑開朗又善良嘅暗瘡肥婆，同港女格版林嘉欣同時追你
你問心啦，你會揀邊個？

怨婦

見到依到喺毒撚真係忍唔住屌
成日話乜柒男不壞女不愛
成日話自己係好男人
屌你老尾生得樣衰溝唔到女就認命啦
你班on9仔到老咗依然唔知戀愛係點處都未破啦 看破紅塵
等我話俾D啲毒男on9仔知乜柒係好男人
好男人係照顧到女人
俾到個女人有安全感要保護到女人
好似個女人俾mk撩你就要企起個女人前面屌鳩個mk
唔係好似你啲毒撚咁托一托副金絲死人眼鏡同個mk仔講大佬對唔住
屌你老尾成日話乜柒男不壞女不愛成日話自己係好男人
好男人人唔係嗰啲日日喺屋企睇漫畫上網唔去wet唔食煙唔溝女就叫好男人囉
成日話乜柒男不壞女不愛成日話自己係好男人

唔係好男人 但至少唔係壞男人

好重怨氣既怨婦

又比仔飛？

好嘢你個名冇改錯 真係成個怨婦咁 屌你你講嘢好撚好笑 我一路睇一路笑到GAP GAP聲

仆街對咩佛祖耶穌好專一 笑到失控

秒

我覺得一個男人最緊要係唔好妄自菲薄
其實無女仔會話一個男仔係毒撚
從來呢個稱號係你哋俾自己
唔係毒撚唔可以溝女
係你要清楚知道以你自身嘅條件
有無人接受你？
雖然無一個實際嘅表話你咩lv可以溝咩女
最少你都唔好溝唔到一條女
人哋下一個對象係有錢過你
就話人哋女仔貪錢啊
你上嚟開幾多個post都無用
條女唔會返嚟黎 下一個都係一樣咁走
你本身無條件吸引人地
就話人地眼角高
如果你依然ff總有一日有個女神級人物會看懂你個心
你慢慢啦 結婚嗰陣請埋我

負評左

睇親啲負能量post都描述自己淨講優點
成日講到自己懷才不遇咁

睇埋佢其他post

本文主旨

睇睇下post見到啲人貼開post紀錄貼廣告咁大張圖真係好un眼

2012年你出世未？

黐線
呢啲女人一定避之則吉
網上都係咁話

對唔住....

男人黎ga

你邊遇到我依種優秀女人ｗａｋａｋａ

上次我幫你含撚 之後互射吞精咪已經遇到 你仲要大食到自含

臭雞

最搞笑班毒撚成日笑鳩人MK

但對女仔黎講, 樣衰MK>普通樣毒撚

not good not bad
所以收皮啦

大過你你嬲豬啊？

其實佢地只係冇條件做壞男人

失賣的啦

樓豬講野好撚好笑

應該咁講
出面大把好男人係靚仔有型外向sporty有上進心
好男人唔係毒撚專利

最主要係毒撚將自己既內向柒毒性格包裝到優點咁

咁我毒得嚟又真係幾好喎

有錢咪好男人囉。
完。

見到個d好人冇人愛人/要做壞人先得個d叫春post就覺得煩

見到呢到D 毒男真係忍唔住屌
成日話乜柒男不壞女不愛...成日話自己係好男人
屌你老味....生得樣衰溝唔到女就認命 la
你班on9 仔....到老左...依然唔知戀愛係點..
處都未破la.看破紅塵
等我話俾D 毒男on9 仔知乜柒係好男人
好男人係照顧到女人
俾到個女人有安全感...好似呢個月唔洗擔心下個月有冇$$$交租 有冇$$供樓
仲有 要保護到女人 好似個女人響 MK 到俾人搞 你就要企起個女人前面屌鳩個 MK
唔係好似你D 毒男咁 托一托副金屍死人眼鏡 同個MK 仔講 大佬 對唔住....
屌你老味..成日話乜柒男不壞女不愛...成日話自己係好男人
好男人人唔係果D 日日係屋企, 睇漫畫, 唔唱K唔去WET 唔食煙 唔溝女就叫好男人囉
成日話乜柒
男不壞女不愛...成日話自己係好男人

樣衰
悶、唔出街玩、無情趣=毒撚

靚仔
悶=可愛
唔出街玩=有安全感
無情趣=木頭/愛在細節，不過未發現

有無真係好嘅毒撚

已block 仲恐怖過毒撚

2. 有錢

得罪講句 毒撚冇哂吸引人既地方咪逼不得已要做「好男人」

笑腫

兩個字
臭閪

叫雞咩人都比得起架啦

反社會人格